[新小說連載]賓周格劍

而家係2030年

係2025年開始,聯合國公約規定世界要放棄所有武器,包括刀/槍,世界各國被迫遵循

以為和平從此降臨,舉世歡騰...

可惜和平只係一剎那,只係虛象

係2030年一班野人入侵香港,佢地並唔係攞住刀槍,而係用佢地嘅陽具

佢地嘅陽具平均長呎半,陰莖上半段至龜頭微彎,就似一把圓月彎刀,硬如鐵棒,威刀開山劈石

佢地入侵香港除左想攞資源,重想捉走一班青靚白淨嘅仔仔
呢班仔仔皮膚光滑,擁有纖細嘅骨架重載住厚玻璃眼鏡,正係班野人杯茶

香港有一班有志之士想群起反抗

佢地攞出佢地條又幼又短嘅小賓周仔希望同班野人一拼
一場衝鋒後
傷嘅傷,折斷嘅折斷,剩底嘅菊花爆開

有班人唯有走上深山避難

而我係其中一個
我叫柱擎天

當我走到深山,見到間古老木屋入面坐住一個中年女人,雖然中年,但身材依然飽滿

我走難多日,,所以走左入去間古老大屋,想請求老闆娘借宿一宵....